啱啱係facebook 見到覺得太正，唔share唔得

姐係政府就係黑社會囉

證明個政府仆街到癲都可以繼續做大仆街

證明個個都係翻牆撚，唔係佢地點會知

帳戶被封未？

twitter封乜

呢個唔知喎，我係人地啲post 見到夾出黎咋

係喎，柒咗

呢個值得玩文宣

推到有人整文宣圖 問班藍廢老 你是黑社會嗎

自推

中國共產黨咪最大黑社會

再推